有冇人知boxing會點練二頭

有冇人知boxing會點練二頭，我見重量級嗰啲二頭好大，但又未見過佢地有彎舉

推

唔會練二頭，二頭大=阻住自己出拳

打拳主力操背同腹

出拳收返黎個下

但係重量級個個都超大

收到

胸肌，三頭肌同腹肌先最緊要，你出每一拳都會用到

其實係大腿》背〉膊頭》三頭〉前臂
腹肌唔會比力，係用嚟防守肋骨

腹我意思係 打拳唔係只得你打人 人都會打你
頸同腹都好重要

腰主要係oblique而唔係abs出力
屁股發力轉腰出拳先有力